
\chapter{A Comissão de RPG}

Nós somos a Comissão de Recepção de Pós-Graduação (CRPG)!
Caso tenha alguma dúvida ou sugestão, sinta-se à vontade para entrar em contato conosco pelo e-mail

\link{rpg@ime.usp.br}{rpg@ime.usp.br}

Seja você um voluntário ou uma voluntária na comissão de recepção da pós-graduação! :)
